David Attenborough在周二出版的一篇关于经济学与自然环境之间关系的重要新评论中写道：“经济学是一门影响重大决策的学科，因此对我们所有人都很重要。”。公众信任企业而不是政府来解决我们的问题。但我们都需要在2021年2月3日科林·梅耶的时间里尝试
当然，右边的屏幕将以最大的保真度显示您的投影机的所有1080p功能，并且设置或移动（如果需要）应该不会很麻烦。后院派对要领：2021年户外超级碗派对创意| PopSci商业团队| 2021年1月30日|科普
人类的每一句话都具有极其重要的意义，并为世界的发展指明了正确的方向。“平庸但自信”：一位喜剧演员创造了一个中国式的词，相当于“曼斯普林”|简·李| 2021年1月23日|石英
客户走得越远，您就越应该将您的产品定位为他们所需要的最佳解决方案。四种专家数字营销策略转换底部漏斗前景| Guy Sheetrit | 2021年1月15日|搜索引擎观察
我们在团队中宣传一些最重要的事情。来自2020年搜索引擎领域SEM和SEO年度机构的获奖提示| Carolyn Lyden | 2021年1月14日|搜索引擎领域
劳勒指出，在波斯人的琐罗亚斯德教中，公鸡是最重要的。鸡的历史：这只卑微的鸟如何拯救人类|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽
最新消息：在撰写本文时，巴西阵营传出了最可怕的消息。巴西和哥伦比亚带来了丑陋的游戏《Tunku Varadarajan》2014年7月4日《每日野兽》
对于成长中的学童来说，健康的午餐是最重要的。政府在学校午餐上仍然让孩子们失望| Russell Saunders | 2014年5月25日| DAILY BEAST
我不能以极大的自私来花费我的金钱或时间。妈妈的小秘密？咖啡和酒|Sally Kohn | 2014年5月11日|每日野兽
作为同事，我非常尊重他们，非常重视他们所做的工作。为什么护士可以在没有医生的情况下执业？| Russell Saunders | 2014年5月9日| DAILY BEAST
牧师的眼睛一直盯着一点；把他所统治的国家提升到人间最辉煌的顶峰。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
他那些聪明的部下好不容易才让他解除了阿格拉塞波伊团的武装。红色的一年|路易斯·特蕾西
在第八行中，我们将“铃铛”在所有铃铛中重复七次，以其最大的普遍性，即音乐动作。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
最大规模的事件从未取决于对整个社区来说如此微不足道的事件。红色的一年|路易斯·特蕾西
在核实库存表和登记册以及检查卷本身时，已尽最大努力。1924-25年总图书馆长的报告|大会图书馆（新西兰）